踩踩下單車落雨宜家仆街了

踩踩下突然落狗屎 副眼鏡濕到乜都地唔到結果炒車仆左街

宜家入左個巴士站度避雨 隔離個阿叔抱住個女一直望住我 好似望住我仆街個過程

我宜家應該點做去消除尷尬

乾身先，避免冷親

我都係
我架炎帝壞左

唉屌 濕撚晒

say個hi先

攬住呀叔打車輪